廚房好多呢啲飛蟲

十幾隻夜晚一煮飯就飛哂出嚟
拍死幾隻聽日又出返哂嚟
係咩蟲嚟?可以點搞?

應該係蛾蚋成蟲，當中幼蟲係專食霉菌為生
所以廚房要定期清潔，要洗走霉菌

應該唔係
佢唔飛個陣冇開對翼出嚟